巴士放針果條友，係波台某知名會員

果個人係鐵路膠黎，好憎巴士

樓豬咁清楚，唔通是同謀

因為工作關係而知

係就響佢全朶啦屌講d唔講d

豬sir你點破案

留意到個位會員全日都唔見左

多謝爆料
但問題係一日無會員名/其他證據一日大家都只係係到鬥講故

佢做過港鐵

佢想幫港鐵拉客

特X

呢樣都玩

講多D ～ 🤣

做過波板糖人

姐係SA仔一粒

唔知點解會聯想到呢啲男SA把聲好高音、舉止有啲乸乸地、行為略帶急躁⋯

係咪之前放火嗰個？

庇護工場?

冇人有興趣慢慢同你猜謎樓主你繼續自hi啦

要知既人 都已經知道了

全中

胎仔

MORE